証明戴巴拿好勁 兩大球霸都唔比佢發圍

國家隊對住小花又無得踢
球隊對住慈善球王肯定話事權都無埋